可唔可以望一望哨兵tg group先轉場？

自推

Push

睇哨兵group真係好重要, 今日ssp都見到出曬防暴, 現場都唔見人講要撤退/小心, 結果一下衝過嚟就拉幾個
-------------------------------------
有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

推

自推，哨兵group就係用黎幫大家視察敵陣
唔洗大家on99送頭

現場資訊好有限，所以大家一定要睇fact checked左既資料！
呢d野唔係大家討論可以討論返黎！係睇完情報先討論！

岩

繼續推

都真係要小心呢樣

有啲人有啲怕死，但一定會喺適當位置監視情況
可以幫到你預計5-10分鐘之內嘅事，足夠保命

去合適嘅位置其實都有風險
求求大家真係要mon住

繼續推，希望唔好再魯莽行事

想要谷link